269628
5357
Mình mua quyển sách này để luyện toefl cho em trai mình (khoảng tầm lớp 5). Mình thấy nội dung phù hợp với các bé cấp 2. 
Trong sách có câu hỏi để làm bài tập. Các dạng câu hỏi rất đa dạng, phù hợp để luyện thi, tăng trình độ tiếng anh. 
Giấy và bìa sách thì rất đẹp. Vì đây là sách advance nên có đôi chổ khó hiểu. Tuy nhiên sách không có phần giải đáp tại sao đúng, và tại sao sai. 
5
90370
2015-08-17 16:42:56
--------------------------
